點解潮流台有咁多NMD膠POST

多得你

你有咩?

老實講，係幾型

利申：無

你on9?

因為有你囉 蓋兄

好似係你開始先青

冇辦法,個個跟你呢個潮童風

Nmd ok la

樓上皮鞋王

皮鞋矛得豬